連仔你明唔明啲廣告好食數據

基本上我用數據上連登就好少顯示啲圖，最多咪返屋企再睇

但一個鐘睇純文字都食我10Mb 加埋條數就一個月有1-2Gb交左俾連登

好明顯係啲廣告食數據

現在本人請求連登出VIP 免廣告之煩惱

係 食撚到仆街
而家用自己data果陣唔會上連登

條死仆街個個月數錢撚會理你

fup 萬歲

lm

仲好撚食電

連仔正仆街

唔怪得知我唔夠data 用，未到月尾已經乾塘，屌你老母

adblock la

adblock左都照食得好快

無廣告佢食乜, 你養佢？
VIP 一個月1000 你係咪俾？

買大個data plan 睇廣告喇

如果個VIP價COVER到佢冇咗嘅廣告收入（per user)
每年/月費幾多錢？

有冇人會睇睇下連登彈廣告出黎
明明冇㩒任何廣告

明明話之前買VIP既人10%都無

on9免費做義工整比你咩，ser唔洗錢?

又黎

唔係容樂其有畀錢咩?

人唔笑狗都笑你

8蚊就算唔係年費 月費我都覺得冇問題

$8x10000個VIP 一年都差唔多一百萬啦

一早block晒

Push

d post 高質就話比姐，而家

啲廣告跌粒塵落個moon都開到
下次唔好係大塵嘅地方開連登啦

Ad block 已裝

係

想問下android用邊隻adblock好

Vip呢？連仔好似冇左件事咁

有vip點同廣告商交代

何況vip疊水d定廣告商疊水d先

iPhone 有冇類似嘅app?

真係好食下

牙joe仲慘

連仔可唔可以交代下

係唔係因為中資入股？我見GOGOVAN 已經同中資合作

並行唔得架咩
一定有人唔想比錢架

出vip...訓醒未？
你估下邊樣搵錢d？

...

出 vip 應該要時鐘計，八蚊一小時免廣告 plan, 咁就會出啦

當時黎連登 說好的唔屌連狗？

連囝為公義先開連登
唔好咁多要求啦

推爆佢

連登真係好多小學雞連電話Plan都無錢比又要上連登

仲要講出黎，好撚肉酸

$78 SMT 有736kbps 全月無限data, 上連登fb夠曬啦

Google廣告都要同廣告商交代？ 未開學？

廣告費賺得幾多，最多咪幾十萬，燈油火蠟都要錢啦

用Block this

而家我用data都避上lihkg喇 啲post又無話好睇到要即時追

當時你地背棄高登轉上連登就預左有咁嘅一日啦
真係冇成本怕咩玩野？

Ching ho ball

我都係用緊呢個, 算唔錯。

同求

Set埋年齡限制，一個成人版，一個學生哥版唔該

load D廣告圖搞到慢晒

你無畀錢架，連仔唔使搵食咩
連仔落多d廣告啦
唔好餓親自己

without root: dns66 + stevenblack hosts
with root: adaway + stevenblack hosts

初初明明話會出VIP，搞搞吓完全冇咗回事。最大問題係啲廣告真係好煩，嚴重影響到個使用者嘛。

嗰啲話咩「租server唔使錢呀」同「VIP要$1000一個月」嘅會員唔該唔好阻住正常討論。VIP嘅收費當然應該要cover到租server嘅錢啦，但係咪要每人$1000一個月呢？你睇以前人地plus仔點搞先啦。

仲要而家呢度咁多中學雞同小學雞，完全唔識咩叫「討論」，總之你同我意見立場唔同我就負評同屌鳩你。大佬呀，就係意見立場唔同先有得討論嘛，個個一樣嘅話討論條毛咩？可惜係大部分user都唔明呢個道理，一有唔同立場就屌鳩人，批評人地講嘅嘢但又冇提出啲咩有用嘅意見。然後仲會有一大班幼稚園雞喺度附和啲只有批評但冇建設性嘅留言。結果大部份post都變罵戰或者批鬥大會，正經討論嘅post少之又少。咁嘅論壇質素係邊個搞出嚟？而家嘅做法同當初建壇時講嘅完全係兩回事。

我唔知有冇記錯，嗰陣HKG+係要俾錢做VIP先有得留言，冇嘅只能夠做CD-ROM。呢個做法真係可以大量減少啲中小學雞嘅數量，維持住討論質素。

連仔如果有心搞好個論壇就諗諗佢啦。否則啲post只會越嚟越無聊，最後只係剩底班低質user。

Adblock好似俾人下咗架？

屌你老母連尻住

Adblock/adguard

Dklm 我仲以為我壞機

iPhone 個 Adblock 而家點解好似block唔到連登廣告 以前仲得架

屌你老母，出vip唔等於一定要俾錢先用到個app喎，你唔想俾錢咪照睇廣告囉，只係多個選擇俾vip用戶唔洗睇廣告

連狗同連衛兵食屎喇

plus仔根本唔係賺錢角度出發，
連狗係諗點先賺最多，理9 得你睇廣告睇死

你估而家仲係上年舊登個陣又有好app用咩

等睇新app打殘連仔

有無0廣告嘅第四登

呢度有邊個識攪Infrastructure 要點攪，租Server要幾錢，用咩Network 先順又穩定，成本幾多。用AWS outbound bandwidth 有幾貴⋯⋯⋯

全部都係書都未撚讀完既白痴仔，講你都唔撚明，以為世界上既野好似老豆老母比零用錢咁，白白咁比你，唔使成本。

你老母無私奉獻係因為你係佢個仆街仔，佢長線投資係希望將來養兒防老，你估真係愛你呀，屌你老母。

等plus仔重出江湖

錢已袋
理撚得你

咪on9啦，連登plus仔有shares，采你都傻

宜家隨時一個月七位數收入呀

等睇連囝推出天價vip plan
每個post擺低50 蚊先比入

連狗含撚死

呢排見無人講
仲以為你地班友食慣左廣告

我知，都係絕望中鳩吹吓啫

推
最撚憎廣告

你睇佢幾耐冇浦頭

100蚊1個月你係咪都得先？

一齊返高登

Adblock block唔到
支持樓主

窮撚

用ios唔JB既係垃圾

連囝表示彩你有味

大家唔好搞錯。連神唔係要cover 到成本

連神老婆仔女都要食飯嫁

你同班柒頭講呢d
佢地不嬲都覺得做IT狗infra野唔撚駛錢 食米唔撚知米貴
人地閒閒地一個用得到 可以對街嘅 instance 都成千一個月起跳
仲要唔計你租幾多隻
仲有d database node 呢
仲話一個月8蚊有1萬個人subscribe
呢度成班小學雞，有平均5000個都算偷笑

窮西咪繼續睇廣告囉
但我想俾錢免廣告，多個選擇姐

資本主義
有錢有特權

呢個work 但要連vpn

無錯，學我個名話齋

無錢？比人揸住個春袋睇廣告啦

關有幾多人買咩事
越少人買連囝越開心啦
5000人買即係淨低果幾萬人全部繼續食廣告
錢一樣照賺喎 你用下個撚腦諗下就知出vip唔代表冇廣告收入

快撚啲出呀連狗！！！

其實最重要一樣野係咁多小學雞，整完可能得5%會買VIP，仲有大把廣告錢啦…你諗下WhatsApp 收8蚊都成班垃圾嘈嘈嘈啦

btw有班人話plus仔點點點而家連登係兩條友夾埋搞架喎，憑乜plus仔就可以上神枱

係要連vpn，但有時block唔到post內廣告
連仔太勁

an版廣告位係細過ios版架

仲有連登從來無講過會出VIP, 只係d人一廂情願話人地會出

仲有d on9仔打一大堆野話IT唔洗搵食之類，屌你老母，出左vip唔代表冇廣告收入，大把孤寒撚／小學雞一樣唔會俾錢繼續睇廣告，依家只係要連狗出vip俾多個選擇肯俾錢既用家

[/quote]

認真想問下 整一個討論區難度有幾大
全登咁多萬人都無人有能力整到？
大家講到咁唔想睇廣告
點解唔自己整一個新討論區
公開成盤數 按返成本價調返個收費
定係根本無人想無收益下落手落腳整個討論區出來
開post屌有撚用咩
唔鐘意廣告就開adblock
有能力嘅合作開個新(有vip)
到時咪睇得出有幾多人願意比錢vip

呢個咪係問題囉
唔出vip最多得一兩個post嘈
出vip一定成版窮撚，小學雞嘈

WhatsApp 唔比8蚊無得用
出vip唔比8蚊繼續睇廣告
有可比性？

連狗賺少個仙會死咩

唔買vip咪同依家一樣要睇廣告姐，乜會用唔到個app？唔好誤導喎

Exact7ly

無可能有人肯公開條數

道理同你老闆叫你唔收人工幫佢做野得唔得？就算前提係份job係對一大班人有幫助嘅，咁樣你都唔會肯啦，更何況寫app好麻煩，工作量冇得比

[/quote]
Lm

會唔會諗多左
當年個高登app個個都話俾錢最後個個求apk
個時10蚊一世你而家月費計有撚人會俾咩

咁改一下 set一個淨收益(eg一個月5萬)
夠人買vip夠數就唔開廣告
另外開額外捐錢
唔夠數就開廣告開到夠數
咁又點睇？

上面都講咗好多次啦
唔比錢就照現況睇廣告
唔係唔比錢就無得用
你唔比錢仲開心啦
繼續咁多人睇廣告仲fatfat

其實有廣告無問題，好似以前咁post底有廣告，間唔中回覆之間有廣告

我相信一個十幾萬人既論壇係果時已經有合理同相當可觀既回報

問題係佢係左賺更多錢，d廣告愈加愈多愈密，由細圖變大圖變堆影片，令data用量倍增

道理同你員工已經有合理人工，佢仲要同你拎倍半、兩倍糧先繼續做野得唔得？

連仔寫呢個app係出於user friendly，為左各位有更好既用戶體驗，但係你班人一跳船之後就同你大幅加廣告，違背當初理念

傻仔

有賺唔賺

iPhone Adblock 輕鬆解決

連狗仆街開，埋得你死

唔係所有人都向錢看嘅
如果所有人都覺得錢最重要
有賺唔賺正傻仔
咁呢個post都無咩討論空間

連登四個股東就係咁諗

Agger

宜家佢地係想賺到盡，而且又暫時無人會開新壇新app，所以咪繼續利用users

中國移動80蚊3G無限

屌唔怪得睇連登d流去得咁快

我代表各大電訊商多謝連仔先

淨係為咗食廣告買多啲data

你班on9仔講咩撚野小學雞吵，咩要搵食個d 根本唔係理由唔整vip. 計番廣告流量同人均定個價，話撚知最後結果係500hkd 又好1000一個月又好。有錢人點都會俾，起碼俾條另外途徑可以支持下，屌老母而家彈廣告彈到真係好撚火滾。

呢樣連登自己問題，我喺大學做嘢之前想用staff email申請account, 但連登話剩係接受學生email, 根本佢地都唔係target俾得起錢嗰班人

咪臭係

你唔好咁離地啦

無人會嫌錢多
賺到十幾萬一個月嘅時候
就會想賺一百萬一個月
當初出走高登嘅理想？講笑咩
我買幾層樓重要d定你睇少幾個廣告重要d

同意上面有巴打講，如果喺畫面底加一行廣告同回覆入邊間中出廣告係可接受。俾我有得揀嘅話$15一個月VIP我都會買。但而家啲廣告真係超令人討厭。

今日佢可以為廣告費加插大量廣告，他日佢就可以整到個app一開就播15秒廣告video先俾你用。仲要連仔為咗加大個人流睇廣告，容許大量中小學雞喺度降低討論質素都唔理，遲早搞到高質有料班人走晒。但對佢嚟講係冇影響，只要有班中小學雞喺度睇廣告，佢啲廣告費一樣袋袋平安。

只係可惜一個我上咗十幾年嘅論壇（計埋舊登），就咁俾一班冇理念，唯利是圖嘅人摧毀

等緊搭巴士番學巴打整巴登

以前高登同3rd party app 各自為政，3rd party app 班dev都會為用家同阿joe fight下，依家連狗一條龍搞晒forum同app，開頭講到點為用家著想，之後搞起左就過橋抽板，根本睬你都有味，有錢cap到盡

鬼唔知絕大部份人向錢看咩
好地地討論下 研究下點解會咁多廣告
點解無人另起爐灶
無端端離咩撚野地呢？

真係咁貼地就無呢個post啦
點解咁多廣告 點解無vip
所有嘅問題都只有同一個答案
有賺唔賺正傻仔

既然大家都向錢看 咁就唔好再話多廣告
慢慢貼住塊地上連登啦

呢個真

其實係想連仔兌現當初嘅承諾啫。最初大家就係唔滿意舊登越搞越差，個電話app垃圾到極點，admin又唔理大家嘅意見等等因素，所以先一齊搬嚟呢度。如果而家連登又行返呢條舊路，我地當初走嚟做乜呀？而家啲廣告係食data到朝早搭地鐵返工收得差時，連post都load唔到呀。大家由舊登搬過嚟唔係為咗享受呢啲咁差嘅user experience㗎。

仲有，整咗VIP都冇話要逼人買。唔俾錢買咪繼續睇廣告囉，都可以照用㗎。你班中小學雞想唔俾錢，或者俾唔起錢唔係問題，但點解要唔准人地想俾錢去廣告呢？

姑且提議吓，可以設定唔同收費模式，唔同意勿屌
1. 免費，繼續睇接近full screen廣告
2. $88一年，去除post入面睇到眼盲嘅廣告，但保留最底條廣告bar
3. $15一個月（即係一年就$180），完全冇晒廣告

咁就可以俾大家有唔同選擇。俾唔起/唔想俾錢嘅user（應該佔大部分），繼續睇廣告為論壇帶嚟廣告收入，俾得起嗰啲可以俾年費或月費支持個論壇之餘，又可以改善用個app時嘅體驗。冇人要求過連仔要免費做嘢喎。

唔買vip咪硬食廣告lor,你有冇腦？

你有無腦我話仲有大把廣告錢呀，即係整完VIP都唔會少得幾多收入呀，用下腦啦哥仔

推

要自己加番啲link去block, 似專登落啲adblock default data list以外既廣告

仆左好耐

android 邊隻adblock好？

連囝你知唔知啲廣告好食數據？

連囝：

Yes
一日冇新forum出現，連狗都會繼續數住錢心諗wfc

整有幾易
但係server都要錢去run架
連登咁多traffic你估普通一部pc可以搞掂?

明知做唔住但又要應承人出vip